0 知識 想進修電腦

電腦野淨係識 ms excel word 基本野
想學d 電腦技能 for 搵工 工作方面既
有無咩方程 可以pt 讀
網頁設計？ 剪片？
仲有咩類

課程*

你想搵咩工要 網頁設計

其實應該係問 學左咩電腦野
係包有工返